行donki，有一樣嘢我一定驗完屍先買

嗰樣嘢係麵，如果我見到上面寫住「日清食品(香港)有限公司」，我一定唔會幫襯，屌你老母喺TVB賣廣告賣得咁開心？ 又係時間派嬲啦手足

⚠️ 適用範圍包括但不限於合味道、出前一丁、公仔麵、炒麵王、伊麵王、福字麵，詳見：

😡 日清食品(香港) 😡

💚 替代建議：買日版，例如出前一丁可以喺759買到。

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能購買其他麵食品牌，或轉購水貨日清。

============================================

水

禮拜日有活動，號召5000個派嬲師對廣告商進行火力覆蓋
如果今次無人，台慶更加唔洗旨意搞！

【見字畀Like – 萬千嬲嬲賀台慶「預演」】

日期：2020年10月25日（日），即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一波「請願攻勢」，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要入去派嬲😡 同 留言勸誡💬，整個活動將會有三波「請願攻勢」

為咗慶祝我哋同「終極黃藍地圖」合作成功，將TVB廣告商推上藍店名單，同埋為「萬千嬲嬲賀台慶」做一次預演，抵制TVB團隊會喺今個禮拜日晚再次發起大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方。

推屌

撞

V

⋯⋯⋯

Tracy呃我

小催

笑左

surprise

掹絲

推爆你

Push

push

點解要欺騙我感情

R

染緊頭，遲左添

啊

快啲掹我抽key出嚟

威

撞田

等哥哥呵返

我個心好痛

消消毒先

牙求

探埋熱，好熱好熱

牙年

羨慕Ed

撞手

Pish

推

樓主惡過共產黨,吔都唔畀買,不過見你咁有心,我會大大力支持

竹

俾啲熱你

good tag

有冇熱菇熱菇

唔講唔撚知
以後一撚定金晴火眼睇

一齊嬲爆佢

六合彩除咗特別號碼，全部紅色波波

做任務

日版

仲有四洲出嘅薯片
同日本出嘅放埋一齊
魚目混珠

利申中過伏

收到

嚟喇

推牙

推推

求b 咁晏既你

嬲

唔好意思呀

曦曦

今日過成點呀 今晚食左咩

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

曦仔

抵制

我都冇留意tim
下次行donki一定睇清楚

Nice title

同我上

嬲你

ok啦
意粉

之前買嘢中伏
中國制造。唔知點解嗰刻以為係日本中國
買完返屋企先發覺自己柒咗

正啵好似凍左 記得著多件3

上

Sorry 小氣鬼

樓主d標題真係用極都仲有貨 次次都俾你呃倒入來

哇撐我場*一億

佢哋真係勁

涙涙

推，辛苦ching

真

麻煩幫手推埋
又多一名美國參議員，支持12港人，港人事件國際化

點解可以咁快

已re

嚟支持催B

Thx bro

Topic真係笑左

Cc lemon
麻煩幫手推埋
又多一名美國參議員，支持12港人，港人事件國際化

晚安

順便講句，有間日本嘢食代理Aji-No-Chinmi都係藍
Donki有啲嘢係經佢哋入貨

冇冇

乖乖

做任

理閪佢咩，啲黃店都係用大陸貨源啦，最緊要母公司賺錢
手足們都唔撚介意

冇問題

嬲佢老母

推下

推啊

咁都有負評自己入去睇成班垃圾偽黃喺度死撐，黃店用大陸野就ok無問題，日本母公司放tvb廣告就藍真係笑撚死雙重標準

黃店用大陸貨源 仲覺得好撚正常

我哋一定唔好幫襯
要記住
邊啲人害我哋
邊啲人害死我哋手足
邊啲人整相傷手足
邊啲人拉我哋手足

收到
逼我買其他
on99日清自己做衰自己
好地地走去cctvb落廣告

up

屌你老母喺TVB賣廣告賣得咁開心

屌，唔小心買撚咗

lm

Topic次次都高汁

推呀

Pushh

絲打 行動帖請善用推文

想提醒各位
Donki啲包好多都係A1

A1有咩問題

窮啊屌

done

怒漢推po！

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

wow

759現任揸fit人係咪奶共？之前肥佬係毛魔支共fans

好似無乜人討論過

有心唔會遲

推 25號

唔錯

原來公仔都係日清?

hahaha

四洲呀仲有

wiki搵到
1989年日本日清食品株式會社收購永南食品，永南成為日清食品的附屬公司

r

出前一丁麻油麵

YouTuber 深黃大J買撚左！

Tracy

高質

平時估到你 但今日俾你呃咗入嚟 ok

屌，又中伏

已派嬲

日清出名垃圾又cheap雞
勁多mic 見到即放低

支持

Sorr尋日先買撚左四個合味道即刻買返幾個辛辣麵補數

覺得自己開始做咗你嘅fans

其實佢間公司啲杯麵轉咗大陸製造後都冇幫襯過
大大話話有幾年

日清好多 made in china

但包裝寫日文

成日連登post嘅正評都多過facebook 派嬲
宜家1078個正評得653個嬲
辛苦晒樓主每日諗吸引嘅標題出post
非放負，非鬥黃，只希望正評嘅手足可以順手去派埋嬲
最好facebook較定搶先看，即使冇連登熱門post都唔會忘記派嬲

記低先

PUSH

我超過二十年無睇過台慶
乜仲有?

你啲post d 題成日都開得好好

有冇其他杯麵推介

you are right

I will follow

推，罷買日清

如果叮叮點心可以買邊隻 淘大係咪都唔買得

日清食品(香港) 係咪全資由日本總公司擁有？

Pushhhhh

屌原來公仔麵都係佢

藍紅日清

香港日清
日本日清

pidh

淨係食日本版

推佢老母

大推

日清咁多杯麵好難唔買 買日版得唔得呀

又俾你既標題吸引到推

你係得嘅
推

網購啦，無咩人行街，個個驚武肺

多謝你

講呢啲

買日版好耐

p

港版出前一丁真係垃圾好多

[member]食黃店公仔麵[/member]

原來
食番日本野先

Show到

啲標題一次比一次有趣
加油

多謝你有留意我哋請繼續支持

最有印象係林泳淘果個po

頂 記得派like 比佢

好可愛 小沙包

推推
屌你老母中共黨媒TVB快撚d 執7佢啦

Donki 有藍店四洲港版卡樂B
小心買錯

多謝你記得入去派

跳快啲

變咗彈彈波

燕燕多謝你記得入去派

好正

YouTube有睇哂架

今日凍左記得著夠衫

你都係呀
食飯未

要上堂啦 bye bye

好耐冇見大家

bye bye

去donki仲買港版？

感謝手足堅持
任務已做

抵制日清食品（香港）

多謝樓主堅持出po提大家

依家多咗咁多人開post點認
我真係諗住入黎睇咩要驗屍呀屌你

多謝你先岩~D topic一定諗左好耐

買開日版海鮮味杯麵
是否ok?

Push.

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打我係你fan屎

有無人未做

我上日本amazon買

好der

我買個「日清」
頂你話沙律醬沙麵個沙律醬包竟然係大陸牌
「優比沙律醬」

好呀

support

見到中國製造真係唔會買

推緊

只要有睇TVB廣告，就知唔應該買

Pushhhh

是日tvb post請派嬲

暖男爸爸多贊助 愛回家卻很折墮

CCTVB打手 請負評

好勁，啲標題次次都會襟咗入黎睇

咁多想嚇死人咩 願願

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

是日TVB post請派嬲
我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

連鼠大軍即到

成功topic

人地做野先得221個好評

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

叫萬千嬲嬲增台慶好似貼切啲

星期四晚

喂喂喂，禮拜四就係萬千嬲嬲賀台慶啦，幫手like抵制TVB團隊呢個post

《萬千嬲嬲賀台慶》

目的：用派嬲、留言方式向廣告商展示良心消費者嘅人數，並譴責佢哋同TVB合作呢種行為
日期：2020年11月19日 (四)
時間：20:30 - 22:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一輪請願攻勢，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要撳入去派嬲 同留言，整個活動共有五輪「攻勢」，持續至22:30。

推爆星期四

推爆星期四
天滅TVB

幾點喺tvb賣廣告？
太耐冇睇tvb

求教，邊隻撈麵可以超越到炒麵王

P牌 幫推